究竟姜濤d fans有幾多百萬。。。

姜濤真係多謝你地
推到佢咁高

咩事？

癡線，又我最男遭手又我最歌曲

太空卡
姜bfans有冇咁癲呀

其實會唔會太少人投票先刷到咁